【聽證會】滑鼠娘娘：德國聯署update

响10月嘅時候，我哋已經成功收集到過50K簽名，達到舉辦聽證會嘅門欖。 而响尋日，我哋終於收到德國國會嘅正式文件，確認我哋獲得聽證會嘅資格。不過聽證會日子仍然有待通知。

响收到封信之前我都淆淆地，因為個網頁一直都冇出到meet quorum嘅字眼，加上呢個聯署出街都已經困難重重，都有少少擔心會出啲岔子。不過，而家收到信就無事了。

至於聽證會嘅日子會係幾時，我哋都未知道。因為武漢肺炎爆發第二波嘅關係，德國兩星期前已經進入咗lockdown狀態，雖然政府部門仲運作緊，但應該都唔會响lockdown期間舉辦聽證會。所以自己估計可能都要下年年頭先會有聽證會了。

雖然比預期中時間遲咗，但只要係德國下年大選之前可以舉行到，其實效果唔會差好遠。响聽證會上面，我希望可以反映到 #save12hkyouths 嘅重要性、香港已經所剩無幾嘅自由、政制崩壞等等嘅問題，亦都希望委員會嘅議員可以响中國議題上表態；聽證會亦都係德國選舉前，其中一個正式討論中國問題嘅場合，希望可以令到更加多人關注中國議題，同關心台灣新疆等地嘅問題。

聽證會未必可以好似神燈咁實現香港人嘅願望，但會係光復呢個過程嘅其中一小步。聽證會之後我哋會盡力促成更多嘅follow up，希望德國會更加強硬對中國。

要光復香港，唔係可以靠其他人，唔駛付出就可以完成。能夠連結到國際社會係好事，但我哋自己都要知道自己屋企一定要自己救。依賴其他地方，只會令香港跌落不停被其他國家影響、操控嘅循環入面。而光復香港之前，都請各位光復自己，照顧好自己。

確認我哋獲得聽證會嘅資格

push

無衝突

簽唔夠無得等 機會係0
簽完簽夠可以等 機會係有

每人一小步，香港一大步

如果救香港真係只可靠自己香港人
就唔駛簽呢樣果樣
然後又呃又氹話簽完馬上就搞撚掂
先可以deadline 衝到線

香港人加油

靠自己香港人：

-34%建制派
-37%民主派

得返15%本土派

轉緊軚㗎喇

冇波

叫做會做下嘢（應該

Push